(突發) 想幫機師既同我入黎！！！

借AC post:

我係Alvin既同事兼朋友，明白大家想幫手，但係我地而家需要既係低調處理呢件事，大家唔洗擔心，唔需要再去信公司/工會。
如果大家想幫手既話請幫手report網上面既post，同捐錢比612支援基金，Thank you!
如果你要fact check, contact FB: Wayne LK

大家見有關的post 請轉發

推

收到

pushhh!!!

Push

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

ok 收到！

push

手足，兄弟姐妹齊上齊落
唔會有人忘記你地夫妻為香港既付出

我為HK Flag Carrier國泰有你咁既員工而感到自豪

pushhhhh

推！